屌拿星又話YNWA,垃圾猁個廢龍完場都無隊友理

得蝗狗球員去安慰

You Never Win Again

Karius just threw his shirt into the Liverpool fans and someone threw it back. Harsh.

樓主蝗迷

利久同利迷特別小氣

自己拎黎柒
咁撚樣仲掟波衫比球迷咁on9

YNWA

人地桑法蘭射失十二碼輸比賤種
完場去鞠躬道歉 馬體球迷一樣照拍手鼓勵

爭好遠啦下話......

垃圾猁有事各自飛啦

Karius 完場去道歉 利迷又係一樣拍手鼓勵

拎射失12碼同呢2球比係做乜鳩

咪係
有冇睇到最尾

應該掟去皇迷個邊
即刻拎個屋企拜

可能皇係邀請佢去慶祝

求下你醒少少
睇返完場卡去球迷區道歉
班球迷有無拍手先啦
執骨執到你隻眼曚撚咗？

睇啦柒頭

睇電視見得小小野就當自己企喺隔離望晒全部咁

好撚柒

話哂都man of the man, 隊友唔阻佢捧杯姐